見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩?

你可以透過twitter, 白宮聯署等去出一分力

細路女被狗方推撲到地上

強烈譴責狗察堵路

聯署ban柒抖陰同we7 差817個

聯署釋放12名手足

十萬人聯署促請港府盡快向中方提出 立即交回12名被拘留的香港青年

記住加返句好嬲好嬲唔好俾五毛搶到頭啖湯

五毛直頭嬲都唔嬲賤過屎

見到標題想入黎叫你Twitter

好嬲好嬲啊 㩒返幾個制先

Po ig同食黃店

唔識玩twitter就follow“小白鼠先生”跟住佢like同retweet啦

ching，檢疫點有用法又唔講，你除左搞破壞之外仲有咩野貢獻

好老實講 唔做標題撚冇人入

真，論壇係咁樣

我又作吓
有一種無恥就係 見疫情稍為嚴重

一邊話延遲選舉成年

一邊借疫症為由搞監視碼

DLLM!

記住hashtag #SendTroopsToLiberateHK

推

我地要嘅唔係自己圍爐打飛機 而係要比國際知9月6號嘅香港發生咗乜嘢事

同今日去咗嘅fd講叫佢哋唔好再出去送頭 因為太危險

Push

pish

push

從來都只有黑警嘅濫捕

搞手成功了，又有畫面放上Twitter了！

劇本每次一樣

垃圾連link都唔夠膽放好驚人ban咗佢？

真係好撚嬲

Retweet
其實妹妹可以定啲黎 佢身上無野其實唔怕佢查

一名被男子被警方拘捕後拖行

盡你既能力開拓國際戰線
唔好俾手足白白消耗佢地既成果

手足係子彈 你地就係槍 缺一不可

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

仲有TVB戰線，嬲完請做下任
[center]
【抵制TVB民間團隊】
👉🏻 👈🏻

pin咗

推，唔好嬲完冇回事

like retweet comment

唔係不公義咁簡單，係恐怖主義！
HKpoliceterrorism

又嘥咗個acc

記得喺twitter #HKpoliceterrorism #HKPoliceTerrorists #HKPoliceBrutality

Blocked

屌你老母淨係簽簽簽，有撚用呀
班傻閪警驚你咩

屌你老母佢地永遠都係贏果個，點玩

除咗上twitter之外 你仲可以去被捕人士關注組認人

推爆佢

平民的一次完勝！羅馬共和國的「平民撤離運動」給貴族上了一課

簽聯署咁低成本都唔做 哂你幾分鐘啫
街頭抗爭又話高成本, 聯署低成本但又話冇撚用

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

簽撚完又點呀，你答我呀
街咩頭抗爭呀，單方面屠殺咋

Yeah! 又有畫面retweet 啦！

好撚嬲 RT曬

好撚嬲

佢哋見到一定好開心

Hi 五毛 多左啦

好心你唔好浪費ac

下半場 twitter

推推推

twitt了

簽份野阻你好多時間? 自己唔簽就咪撚喺度嘈住哂

記得follow埋小白鼠先生

推！！！

少數派

shared
推

SR
好撚嬲

推啦
多謝今日出黎嘅手足
黑警死全家

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

冚家亡

Tweeet

檢測冇用因為高鋒已過，咁遊行 選舉點解仲要取消？
仲有愛回歸群組果班先叫播毒

今日啲便衣望落去好後生

retweet

Tweeeet

唔捉鬼但防人之心不可無

push push

最後大家都變左鍵盤戰士

唔會

聯署ban柒抖陰同we7
達標

街頭又話叫人唔好搞，搵外國幫手又話無用，但佢又俾唔到建議咁係咪大家返屋企瞓

上連登開post：今日好成功，畫面好靚

終於之前仲差6000+

乜柒都話冇用

做gym出火

我當初都唔信國際線會有用

其實已經推左一年 好多手足消失 有被捕 有封號 有退出

但更加多既係堅持

推啊

多謝你個po

練體能

retweeted

推！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

今次得#8,平時搶到#5以上架喎

pushshshhshsh

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

（記得要確認Email）

用文鬥啦！唔好同佢哋武鬥啊！

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

Tw ed

國際線有任 請每日推Post

五毛嚟嚟去去都係得嗰啲格式

好撚灰，身邊啲人叫極毫無反應， 有啲就話用唔慣唔識用唔L用。

其實佢
食飯都係屙屎架啦，點解內循環食屎屙屎

其實垃圾5毛辣著咁多火頭，都係要畀死神收架啦。PR狗你唔好早D死撚左佢算

我地講抗爭你就講宿命你咁信宿命，好！我同你講，依照宣命，你早D死撚左佢。

我地唔信依套

仲有TVB戰線，嬲完請做下任 【抵制TVB民間團隊】

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth 記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機 [實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 - 分享自 LIHKG 討論區

國際線有任 請每日推Post

明你感受

啲fd頂多都係ig repost返

tweet

已封鎖會員
愛國小青年
dllm黑狗死全家

岩， 好嬲好嬲

done

Retweet ah dklm

人地好嬲去講狗賊幾衰你就係度話人乜都冇做

仲有
Twitter戰線：
From Act4HK Twitter 精選 ()：
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.

Reddit戰線：
From Act4HK Reddit精選()：
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

如果犧牲換返黎既結果係簽名，都叫做跌落地下挪返渣沙既

推
黑警不得好死

好嬲好嬲 跟住咪又係好嬲 其實你地每次水啲手足出去送頭 跟住拎依啲畫面最後再好嬲好嬲？
我知你地話要保持熱度 如果要大量手足被人打被人拉 換依啲畫面有咩用？

聯署已達標

咁除咗簽名仲有其他嘢可以做

催催

推
唔好再好嬲好嬲但咩都唔做

今日所經過既事 已經係事實
我唔知今日班拉左既 到底有冇心理準備
亦都唔知搞手 見到今日既情景 有咩感受

到底開post稱頌今日有勇氣上街既 係感激佢地
定另一次間接令佢地落入魔警手上

不過我相信 就算係你 都好想好想 保護今日被拉果班
阻止香港沉淪 擁抱自由民主

試下係唔同渠道再向世界發聲啦
我真係講唔出今日tweet 會聽日重光
甚至算唔算人血饅頭一種

下次可以再衡量風險 下次試下避免更大衝突
但今次今次 試下用你可以做既方法做多一次

唔係話一定有成效 只想大家初衷不變

我唔建議參加今日個遊行
開post叫人上Twitter只不過係想做返啲嘢
並唔係為咗拎畫面而叫人出去
而係要將今日黑警所做嘅嘢 向世界講返出嚟
唔通喺屋企成碌木咁？

tvb個邊開咗post 樓主介唔介意pin埋樓上?

邊度

次次都話手足獨立思考決定
最尾出事就潛哂水
同食人血饅頭一樣

我又作吓
有一種無恥就係 見疫情稍為緩和
一邊話初選排隊播毒

一邊去現場排隊驗毒

DNLM!

#287 你樓上樓上再樓上

仲有reddit,除左r/HongKong之外仲可以去其他subreddit睇下有無有關既post

開post叫人打twitter又話人血饅頭
出去又話推人送頭
咁你教我喇 做咩好？

唯有食多d黃店好西

Pinned

拉左3百人啦，大家香港人，我真係唔忍心見到咁

食黃店又屌
打網戰又屌
有行動又屌

食自己人血饅頭？
理解唔到佢地啲logic

2138 : 衛訊現場有４人要送院，其中一名完全冇知覺，上A433白車
痲煩其他人幫手跟跟

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

thx

正確 推

我都唔想見到一大堆手足被捕 出面都好多唔建議去嘅post 我哋已經唔可以再好似上年咁 今日發生咗好大件事 聽日上街去表達我哋嘅不滿

SUPPORT樓豬

班人會屌分化/ 五毛/pr
明明事前唔少tg台都叫人唔好去
但班友又唔信
覺得唔出去叫兩下又唔得
最後出事

我同意唔需要再多人血 換取所謂畫面好靚
但付出左的血與淚 我地應該做盡一切
記在每個世人心上 甚至卑微地希望正義伸張

睇我一招收你皮
咁你想點?有咩更好嘅提議?係咪坐喺度等輸?

有份叫人唔好去嗰啲開post叫人幫手Twitter又比人屌 上連登真係勿認真

twitter 戰線有用先有人屌無用狗也不屌

全部做哂

叫埋朋友 屋企人一齊幫手

凡是敵人反對的 我們擁護

其實我可以唔開post叫大家打twitter戰㗎
就咁喺ig repost完就當做咗嘢 做咩要搞咁多嘢啫

#緊急呼籲
如入左96遊行討論區請即清谷對話及quit 谷

谷內是日加入一名admin，而該admin id同上次接管真氣憤 channel 嘅鬼acc pattern一致

套你呢個邏輯咁今日應該出嚟啦

唔好再話少人

like + retweet +comment +推post

昨日之日不可留亂我心者今日之日多煩憂

撚爆隻雀

2:00 九龍開始多人
3:00 走定留
4:00 九龍開始多狗，手足快d走！
5:00 同我將呢幾張相推上國際！
6:00 有前線開始俾人拉，手足
7:00 CCTOY要食飯先
8:00 今日無出去個班同我將呢幾張相推上國際線！推到袁爸爸同Solomon睇到！
9:00 今日畫面好靚，入黎多謝手足
10:00 push/推/
11:00 CCTOY細蚊仔要訓教嚕

呢個post係咪暗串緊難分真與假

不如以後大家一齊係屋企禁制算

可以早D嬲

啱

堅持

Twitter 戰線

Blame the victim??????

Follow 小白鼠！！
國際線好輕鬆

無錯，點都要出力

Pish

Po ig
唱歌
摺紙鶴
食黃店

推啊 推推推

簽簽簽

去狗屋開無雙囉
咁得閒係屋企上連登

兩樣無衝突，一齊做
唔好睇小po ig 食黃店嘅威力

唔可以慣

試下去一去屋村街市
啲人多同密集到on9，屎忽貼屎忽咁行
豬肉佬魚販呢頭斬完肉劏完魚找錢比你

Share

你今日簽咗未

今日食咗

Hi

回覆速度太快 稍後再試

食黃店，睇蘋果!

我見個個外好媒都知今日出黎係因為election delay, 唔怪得政府call齊五毛叫人唔好出黎, 唔想提起o的醜事

Twitter

比全世界見識下香港恐怖分子

放負囉，如果全民上連登1人開10個放負post，共產黨一早冧咗啦

retweet！retweet！retweet！

冇錯
小白鼠先生已經幫你寫埋回覆
剩係單單㩒個retweet制已經做到嘢

又係依句 仲爭咗一句錦鋰有咩高見
你覺得繼續由大量手足去送頭咪繼續

Twitter要人

up

幫手推

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

撳啊

今日係冇左選舉

希望多啲人加入Twitter 戰線幫手retweet

原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

推

係facebook度點留言鬧無用架

Twitter and Reddit

Done

送你上熱門

大家都抗拒用twitter

推，一定要救佢地

推！！！！！！

推 done

this is important, use social media to 打國際線